法國攻擊小妹 架純bb豬同CosB 既都係因為妒忌

妒忌我地三個都有過人既才華

食屎啦死跟班青頭人妖

崩牙坤 不了

比機會你道歉

屌你牙

班loser一味喺度中傷我地

c hing ho ball

垃圾

幾時一齊睇波

==

難怪既 我地既存在顯得佢廢上加廢